windows 無限自動修復

更新windows 10 20版後，唔知係咪撞nvme，經常重啟，但開到機。
可以入藍畫面重裝windows及燒機，仍會自動重啟，確認硬件無問題。

有日入藍畫面，回到原始點及解除更新，整完出事
1.無限自動修復
2.無咗系統管理員身份，無得入命令/回原始點/重裝windows
3.重設windows失敗
4.安全模式都會自動修復
5.入到uefi

依家咁樣，係咪只可以入uefi 重裝windows。

重裝/還原要系統管理員，而管理員身份又自動消失咗，要開到機先可以整返，但開到機仲洗鬼係藍畫面重裝咩

linux

用USB果隻重裝都要系統管理員???

呢招未試，我諗住等佢出更新，解決咗nvme問題先再重裝。
不過，又好似唔多覺有人報windows更新完撞nvme.

暫時解決咗，插左隻windows 10手指，又可以入到還原，還原完開到機。
插隻手指=有返管理員身份，好奇怪.
依家睇下仲會唔會撞nvme，windows 官網寫11月解決咗，但我12月都仲係不斷重啟，檢查晒其他野無問題。

唔係插隻手指就等於有管理員權限
係重裝本來就應該用碟OR手指
咩都唔用果種只係叫RESET